# Transcript of Pepper&Carrot Episode 31 [eo]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titolo|1|False|Ĉapitro 31a: La Batalo

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Rakontanto|1|False|Tenebrumo, sankta monteto de Ĥaosaho.
Sono|2|False|VRuŭ um !|nowhitespace
Pipro|3|False|Tsk!
Sono|4|False|VRuŭ ŭŭm|nowhitespace
Sono|5|False|Brzuŭŭ!
Pipro|6|False|Prenu tion!
Sono|8|False|Sĉh!
Kajeno|9|False|Amatore!
Pipro|10|False|! !|nowhitespace
Sono|11|False|SLAM !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sono|1|False|Drzzuŭŭv!
Sono|2|False|KR AK! !!|nowhitespace
Sono|3|False|KR A A K ! !!|nowhitespace
Pipro|4|False|Ne tiel rapide!
Pipro|5|False|GRAVITATIONAS ŜILDUS!
Sono|6|False|Vuŭŭŭŝ! !|nowhitespace
Sono|7|False|Tĉkŝkk! !|nowhitespace
Sono|8|False|Tĉkŝkk! !|nowhitespace
Sono|9|False|Tok!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|1|True|KAROĈJO!
Pipro|2|False|Plano 7a-B!
Pipro|4|False|JPEGUS QUALITIS!
Sono|5|False|Brz uŭŭ !|nowhitespace
Sono|3|False|Zu ŭ ŭm|nowhitespace
Kajeno|6|False|?!!
Kajeno|10|False|Aaŭ!!
Sono|7|True|G
Sono|8|True|Z|nowhitespace
Sono|9|False|Z|nowhitespace
Pipro|11|False|QUALITIS MINIMALIS!
Kajeno|12|False|! !|nowhitespace
Kajeno|13|False|Grr...
Writing|14|False|2019-12-20-E31P03_V15-final.jpg
Writing|15|False|Eraro de ŝargo
Sono|16|False|KRAŜ ! !!|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kajeno|1|False|PYRO BOMBA ATOMICUS!
Sono|2|False|Frrcuŭŭv!
Sono|3|True|K
Sono|4|True|A|nowhitespace
Sono|5|True|B|nowhitespace
Sono|6|True|U|nowhitespace
Sono|7|True|M|nowhitespace
Sono|8|True|!|nowhitespace
Sono|9|True|!|nowhitespace
Sono|10|False|BRRR|nowhitespace
Sono|11|True|BRRR
Sono|12|False|P ŝ h h ...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kajeno|1|False|Pfft...
Kajeno|2|True|Fuĝi al dimensieto en via aĝo?
Kajeno|3|False|Kia mizera malvenko ...
Pipro|4|True|Erare!
Pipro|5|False|Vermotruo!
Sono|6|False|Bcc! !|nowhitespace
Pipro|7|False|Dankon por la eliro, Karoĉjo!
Pipro|8|False|Ŝakmato, majstro Kajeno!
Pipro|9|False|GURGES...
Pipro|10|False|...ATER!
Sono|12|False|SSvvvvvvijjjjjjjpppp!!!
Sono|11|False|V R U ŬM ! !!|nowhitespace
Timiano|13|False|ĈESU!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Timiano|1|True|Mi diris ĈESU!
Timiano|2|False|Tio sufiĉas!
Sono|3|False|Klak !|nowhitespace
Sono|4|False|PU ŬŬF !|nowhitespace
Sono|5|False|TĈK!
Timiano|6|True|Ambaŭ vi!
Timiano|7|True|ĈI TIEN!
Timiano|8|False|Tuj!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sono|1|False|Tok!
Sono|2|False|Tok!
Timiano|3|True|Estas jam tri jaroj ekde kiam, vi diris al ni "nur lastminuta testo"...
Timiano|4|False|...ni ne restos la tutan nokton ĉi tie!
Timiano|5|False|Do...?
Pipro|6|False|...
Kajeno|7|True|BONE...
Kajeno|8|True|...ŝi povas havi sian diplomon...
Kajeno|9|False|...sed kun "akceptebla" nivelo.
Writing|10|True|Diplomo
Writing|11|True|de
Writing|12|False|Ĥaosaho
Writing|14|False|Kumino
Writing|13|False|Kajeno
Writing|15|False|Timiano|nowhitespace
Writing|16|False|~ al Pipro ~
Writing|17|False|Oficiala Sorĉisto
Rakontanto|18|False|- FINO -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|5|True|Vi ankaŭ povas iĝi mecenato de Pepper&Carrot kaj havi vian nomon ĉi tie!
Pipro|3|True|Pepper&Carrot estas tute libera, malfermitkoda kaj subtenita danke al la mecenateco de siaj legantoj.
Pipro|4|False|Pri ĉi tiu rakonto, dankon al la 971 mecenantoj!
Pipro|7|True|Vidu www.peppercarrot.com por pli da informo!
Pipro|6|True|Ni estas en Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...kaj en multaj pli!
Pipro|8|False|Dankon!
Pipro|2|True|Ĉu vi sciis?
Atribuintaro|1|False|20a de decembro de 2019 Arto kaj scenaro: David Revoy. Beta-legantoj: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Valvin. Esperanta versio Traduko: Jorge Maldonado Ventura . Bazita sur la universo de Hereva Kreinto: David Revoy. Ĉefa fleganto: Craig Maloney. Verkistoj: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korektistoj: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Programaro: Krita 4.2.6appimage, Inkscape 0.92.3 sur Kubuntu 18.04-LTS. Licenco: Krea Komunaĵo Atribuite 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
